有無人有玩過海豚的夢???

細細個陪老豆打機
覺得超刺激
大大個海可以自己隨便游
跟住去D沉船尋寶
又可以賣比老細買裝備
最記得有個位要隻抽打隻雙髻鯊 玩到個心係咁跳
勁撚好玩